啲仆街廚房佬冇個好！

仆街！ 明知自己有梅毒！
就咪撚玩「凍撚水」啦！